{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66914&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리푸른솔펜션"
    },
    "text": "パンパンという車のクラクション音の代わりに鳥のさえずりと波の音を聞いて、息詰まる空気の代わりにフィトンチッドの効果を感じられる森の香りと一緒に呼吸すると良いでしょう。 一緒に作っていく美しい思い出を夢見て、青いソウルペンションがご挨拶します。 白雲山車2分、旺山海水浴場車3分、王仁里海水浴場車5分で、周辺には様々な観光地があります。 Wi-Fiは無料で提供されており、禁煙で駐車も可能です。 駐車場もあり、バーベキュー施設は炭とグリルで2名様は100,000ウォン、3名様は135,000ウォン、4名様は220,000ウォンです。 バーベキューはテラスでご利用いただけますし、一部の客室は室内バーベキュー場もご利用いただけます。 雨天時にもテラスバーベキューを利用することができ、個人のバーベキュー物品は持参してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴時のみご利用いただけます。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用せず、ゴミは分別してください。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションから白雲山までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "白雲山まで車で2分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には旺山海水浴場（車で3分）や王仁里海水浴場（車で5分）など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、2名様は100,000ウォン、3名様は135,000ウォン、4名様は220,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは室内で利用できますか？",
            "answer": "一部の客室は室内バーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時にも利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天時にもテラスバーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "利用時のゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、利用時にはゴミの分別をお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 332
    }
}